韓國偶像瘋game！OGN將播出綜藝電競大賽

有許多韓國偶像都相當熱愛遊戲。照片為知名韓團Super Junior的成員希澈與神童cosplay成《英雄聯盟》角色李星與阿璃。 圖：翻攝自 smtown 粉絲專頁

韓國偶像也瘋電競！CJ ENM遊戲頻道「OGN」近日表示將會結合偶像與遊戲的元素，舉行類似於偶像運動會的「Gamedolympic」，消息一出引發粉絲熱烈討論，紛紛猜測究竟哪幾位偶像會登場！

CJ ENM遊戲頻道「OGN」將舉行號稱韓國國內最大演藝界電競大會「Gamedolympic」，這個節目將邀請愛好遊戲的偶像與藝人，並進行熱門遊戲項目如《英雄聯盟》、《絕地求生》、《Battle Stars VR》等項目，屆時會把參賽者分作4組進行各項目的淘汰賽，每個項目都有不同的賽制，《英雄聯盟》會進行四強淘汰賽，《絕地求生》將大戰五回合選出吃雞冠軍，《Battle Stars VR》也會以淘汰賽的方式進行，也會準備較為簡易的遊戲來進行簡單的競賽。

消息一出引發粉絲熱烈討論，紛紛推薦自家偶像登場，其中呼聲最高的莫過於加盟TEAM KONGDOO的知名歌手兼職業選手鄭俊英、Super Junior希澈、EXO的Baekhyun、GOT7的Mark、TWICE的Mina、Day6的 Jae等人，更有人大推由B.A.P的永才號召組成的團隊「我們是最強愛豆」，成員包含BTOB恩光、VIXX的Ken、BTS Jin、Wanna One的朴志訓等人，如果這幾位偶像聚在一起肯定會擦出特別不一樣的火花。

偶像參與遊戲電競相關的節目也不是頭一遭了，先前Super Junior希澈便曾參加過SBS 節目《Game Show 遊戲樂樂》（圖：翻攝自 나무위키）

而偶像參與遊戲電競相關的節目也不是頭一遭了，先前Super Junior希澈便曾參加過SBS 打造的遊戲相關綜藝節目《Game Show 遊戲樂樂》（게임쇼 유희낙락），他在節目中大談遊戲經，更表示自己在競爭激烈的《英雄聯盟》韓國伺服器中擁有鑽石排位，而他也希望能夠藉此破除社會對於「玩遊戲等於不務正業」的偏見，推廣健康的遊戲文化。這檔「Gamedolympic」節目預計會在11月中旬透過OGN頻道播出，屆時究竟誰會上場，粉絲都相當期待。

撐MINA

偶運會收皮, 就到玩電莖

電莖就係電莖
請k pop star唔會變高檔啲囉

坐係室內打機點都好過出去跑步

一樣咁無聊
唔係，係仲無聊啲

我意思係藝人應該冇咁辛苦
班fans乜野都會睇嫁啦

容易受傷係因為啲idol平時都唔係喺室外運動場玩開田徑,
但就要佢地落場比賽, 少經驗唔識就住

名井南

想睇

偶動運其實多多少少俾到小團有出鏡機會

鄭俊英

竟然有同好

夏榮寶寶呢

冇請我夏榮玩槍game?

有夏榮玩fifa我就睇